(開始縮) 《紐約時報》：中国冷處理NBA事件

美國職籃NBA休士頓火箭總管莫雷（Daryl Morey）日前挺港言論風波，引發中國各界喊話封殺NBA。美國媒體分析，經過數天煽動民族主義憤怒情緒後，北京開始平息輿論，因為這類言論有損中國的利益和國際形象。

《紐約時報》評論指出，中國政府正在重新評估針對NBA的行動，目前中國正在與美國進行激烈的貿易戰，而且北京即將舉行2020年的冬季奧運會，如果招致對中國的猛烈抨擊，可能會有損中國在體育界的形象，NBA爭論可能還會導致一些平常不關心政治的全球體育迷，開始關注香港的反送中運動。

文章提到，中國政府的降溫行動從10日開始展開，官方新聞機構告知記者避免強調NBA問題，NBA議題也從微博10大熱門榜單上消失，而且中國當局沒有取消10日的NBA上海賽，甚至連官媒《環球時報》也不再煽動民粹主義的憤怒情緒，中國外交部發言人在10日的例行記者會上更拒絕對NBA議題發表進一步的評論。

敵人淡化的 我們越要撥火

交俾國際戰線既朋友

識玩梗係團結14億人抵制啦
全球企業一定會屈服習敗敗淫威之下

我地要繼續谷 唔好停

所以更要吹大

【動議】逢星期四都係「黃店懲罰日」！

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

不分化 不割席

共匪自己就會收皮

紐約時報係美國環時

係時候出動暗黑兵法
由我地香港人倒火水落去

鍵盤戰士，出征微博

繼續谷 唔好停

冬奧唔係2022咩
奧運先係2020w我記錯

搵人扮小粉紅撥火

唔好俾佢停啦
全面抵制nba

敵退了

唔好俾佢走得咁易

唔可以停
佢冷處理成功=我地輸

連登網軍接力

敵退我追

敵疲我打

Twitter就唔好扮小粉紅啦，比Twitter check到IP即刻比人有藉口話成件香港人故意搞出來。到時公信力全無

不過我地應該上微博做風向L，煽動愛國情緒等件事唔好停

煽動小粉蛆啦屌

我地只要繼續支持美國人關注人權問題

班無腦支那一定忍唔住再出黎屌

冬奧係2022
東奧先係2020

強烈抵制NBA，是中國人的，就在上海賽時燒美國 國旗

谷到就射叫你停
厲害了我的国

耿爽呢

下次遊行著NBA衫

貿易戰開打中, 全国上下一至槍口對外, 要對美帝硬起來, 點知踢著鐵板, 玩大咗咪冇波睇? 錢又俾晒, 仲要辣慶美國全國上下, 自己捉蟲.

由此可見, 當支共同你玩鬥大時, 千𧘻唔好係咪都縮, 支共好多時都係空心老倌冇料扮四條, 你睇侵侵成日撚9支共就知.

開個twitter幫手禁RT啦朋友

梗係食住上，叫中國道歉啦，
立即取消禁播NBA

Pish

唔止謝sir，連er er er sir都……

共狗正廢柴

屌你老母支那咁快淆底

但可惜除左nba 仲有暴雪同蘋果事件

繼續谷

我地要更加整大呢場火

環時真係好勁

出po 煽動d人就做乜

佢唔出po 就靜哂

神級洗腦

撥火

大家繼續撥火

仲要有咁左得咁左
有人想右傾就屌番轉頭唔愛國

敵反我擁

撥火時間

push

去撥火

敢做唔敢認

Push

推
推
推
加大個火呀，唔好比佢冷處理，恐嚇完人唔洗負出代價?

你縮鳩我就要進攻了

吹番行佢

咁係咪即係响 NBA 做咩都得
大家要識逆向思維

唔好交畀人啦
一齊打國際線啦

推

On9

玩大咗了

微博要人
一齊挑動民族主義

唔好停 仆街知衰即縮

仲有共雪同其他品牌需要kowtow
全部都令美國人醒覺言論自由已被剝奪
多謝哂

縮

中國成日打民族主義牌都戰無不勝點解要退啊應該禁哂所有nba球星入境

trash

敵退我進

Agger

祖國唔會咁易縮沙既 呢鋪我撐硬中國

睇死遲啲又播

推 必須煲大

暗黑兵法時候

唔好亂黎啊，比人check到就仆街啦

依d野有第一次就會有第2次玩開民族主義既國家下次會搞邊度都有可能，可能係lol

我地一於煲大佢

有無微博團帶支那狗風向 要炒作到共產黨唔敢縮

上微博煽動

做對了！

Tgt la

唔係香港ip 你想check到大陸ip咩
大陸人出海唔係香港就日本㗎啦
不過我都覺得唔使扮小粉紅 我哋已經揸住條煙 係啲無謂地方露出破綻就唔好

喂喂喂，淆底正仆街喎

成班話祝賀911 支持恐怖主義 當冇件事？

屌你老母 nba 侵犯我地國家主權呀

唔罷睇唔罷買唔係中國人

百物一疏計少左中國有牆，sorry sorry

真係有病
自己淋埋火水喊打喊殺，放火燒人後欄而家想當咩事都無發生過？

鍵戰做野 到我地做五毛

推
全球反共

發火！

將所有大陸畜列晒做恐怖分子就岩架啦
支持911呀啦

鬼佬就係對支那太仁慈

每一次反手
最傷係大陸
真心愛國人士

中共越反手
越多次
越好

最不滿的一定是被洗腦的人
只是差在爆發點時間

唔可以停

等你咋巴打

識開連登就無藉口唔開twitter

仲有本地活動宣傳， 到而家都係好混亂

有無搞手

繼續煲大啲

呢期活動真係好亂，今日，屍日，後日我都唔知有咩搞

咪講咁多啦，咁撚委屈，快啲同美國經濟脫鈎啦

支那人㖘係笑鳩人911咩 出黎繼續吠丫

潑火
同美國人講
支那點理解言論自由同911

去虎扑繼續煽風點火

敵人縮, 我地就要攻

唔好比佢縮, 繼續發大佢

有無人整外國meme圖
中國人拎911黎取笑
香港人為911默哀

唔撚係呀

NBA同籃球成為禁語指日可待

敵人反對 點做好？

twitter撥火

開 Twitter 啦

出力各位

留名等睇屌撚紅話自己老母都賣撚埋，你而家先嚟笠水

繼續911啦喂
之前唔係巧威威話 i support 911 i support freedom of speech架咩

煲大911啦, 點解美國好似無咩人講呢..

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

呢個要撥

中共真係爛仔一名，吓吓一味鬥兇。
而加好多事情人地唔退讓佢就縮都縮唔切

文宣

敵退我進！

唔好交比人 個個都做

一齊開account啦

一陣做國際戰線！

一齊做！！

唔好將個波拋比我哋
差你咋手足

竟然冷處理外國勢力

幫幫手推🙏🏻
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線

去中國引戰啦

睇下本地既活動行程表，都今日星期五都未定到聽日點做
只係想大家集中傾十月行程表先

東奧2020
冬奧2022

Twitter 好撚多女架

真係同1984一模一樣

幫手pushpush

【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線

幫幫手push
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線

黨報就有咁既功效

唔係NBA就會有另一單爆出來，共匪以為好易控制到小粉紅